Eyes of Horus

去年在伦敦，一次resubmission的前夜忽然想起了荷鲁斯之眼，粗粗了解其含义之后便用打印机打了出来，贴在了笔记本的最末页。神奇的事情发生在第二天。早起带着材料去学校，因为是resubmission，我心情忐忑低落，胃部揪紧、面色惨淡地挤上了熙攘地晨间北线。某一时刻我抬起头，赫然发现面前握住顶部横杆的手的手心内纹着荷鲁斯之眼。自始至终我没能看到那只手的主人，不过那一刻带来的震撼真是没法用语言形容。心情也瞬间平复下来，荷鲁斯之眼的出现，像是对那一整天的assurance，resubmission也顺利过关。我相信有些东西是注定connected，宇宙的力量使得他们在某一时段重逢。我心里一直知道，人生的某一刻我会拥有一处纹身，图案则必定是荷鲁斯之眼。